物資問題求教，請人

最近屋企要砌櫃，無乜經驗，邊款先啱用？

求教，有經驗手足幫幫手

push